12號 遍 地 開 花!!!!!!!!!!!!

今日既付出絕對唔可以白費。
今日政府既態度只會令社會上更加大怨氣﹐更加多人願意出黎表達意見。
我地今次就要遍地開花,各區自發組織打遊擊。
1.唔俾時間警方部署
2.減少正面交鋒
3.分散警力,作進一步衝擊

12號約定大家,對抗呢個無良政府。